究竟可以點樣勸到我老豆

我老豆係一個極度嚴重既港豬
近排因為送中惡法搞到好唔開心 每次去完遊行番到屋企都會見到我老豆睇無綫新聞 每當我聽到啲內容就聽到我好唔舒服 之前十二號嗰日返到黎屋企我嬲到仆街 佢番到黎屋企又打開部電視睇無綫 我見到就即刻熄左部電視 然後就開始同佢嘈
果然 我老豆同班死廢老一樣都CCTVB洗哂腦 剩係睇表面 唔肯去深度了解 覺得自己有工番 生活到 有錢生存就得 覺得自己行得正企得正驚乜 仲話香港原本就係中國我都係中國人乜乜柒柒 話我地係比人洗左腦 佢嘈既重點不停都係話D示威者掟磚 又唔講下班狗點打我地班市民 佢完全唔知我地點解要抗爭 然後仲話班狗部分洽當就扮哂中立 講到錢先至會覺得痛
我老豆個性格係好文塞既人 成家人一直都好唔鍾意佢咁既性格
今日啱啱又同佢嘈 因為經過琴日件事之後 我又聽到佢又睇無綫新聞 我好唔舒服 聽到已經好想喊 就平心靜氣問佢可唔可以唔好再睇無綫新聞 我好唔舒服 就係因為咁樣又同佢嘈
我係住沙田 我樓下就係沙田狗屋 好多住係到既街坊都睇過眼屌9班黑警 好多都係老一輩
我心諗點解班街坊老一輩都睇得清楚事實 但我老豆仲係咁 啲人講得啱 要親身去睇先會清楚知道事實 睇CCTVB只會比佢洗腦洗得更如徹底
究竟可以點樣勸到我老豆 佢完全唔肯聽人講野 次次都要同佢嘈交我覺得我終有一日會崩潰

唔啱傾就唔好傾 我老豆以家唔夠膽評論 一講就嘈 嘈又無意思 大家唔講就算